覺唔覺私家醫院出世嘅人高人一等？

我唔覺

好似頭先飲大咗